關心吓麗晶花園！！！簡略概述呢幾年麗晶pk史

多謝今晚啲狗衝入嚟麗晶，令麗晶提高少少知名度。大家真係需要光復麗晶。

麗晶花園業委會係藍到喊，個pk主席潘進源係民建聯啲人。1987年到依家都係業委會主席，區議員就2000年做到2015年。佢連任咗咁多年，又僭建又用管理費埋單，hae到阿婆都頂佢唔信，終於上屆2015年投票先好難得扭轉局面變咗公民黨嘅畢東尼。 就係呢條pk，記住佢

但由於L樣潘進源同時係麗晶業委會主席，實質成件事無變過，仲多咗好多花臣。佢就開始用立案法團嘅身份去玩9畢東尼，eg 唔畀畢東尼喺屋苑內貼任何通告，唔比掛banner ，連人哋租鋪做office都唔比。（最慘係畢東尼，明明係做實事嘅區議員，好鬼掂好鬼nice，但就由上任前比人玩9到依家。）

另外條pk用麗晶人嘅管理費，搞嗰啲蛇齋餅粽(明明以前佢做區議員都無咁多活動)，咩$30旅行團果啲，搞咗好L多團。

上年麗晶搞業委會選舉，咁我哋就緊係想換走哂啲建制，點知潘進源條pk唔比參選人喺屋苑同人傾計宣傳拉票，就DQ人。佢裏邊有啲pk係特登玩流選，但0票當選人。結果我哋都係冇換到新血入去。

潘進源再喺上年年尾搞咗「麗晶動力」呢個gp出嚟for選舉，扮同自己冇關，搵咗個條中女陳蒨葶出嚟扮中立R啲阿伯票，又搞蛇齋餅粽。

最最最pk係今個月頭條女派傳單，上面寫「五大要求」，擺明誤導，扮哂「五大訴求」想呃淺黃票，我都比佢fake咗吓。

所以麗晶嘅朋友！！！
我哋唔可以再比人玩9咁多年！！！醒吓喇！！
記得下次投票叫哂你麗晶嘅親戚朋友一票不投民建聯！！！
要光復麗晶！！！！！
光復香港，時代革命！！

麗晶管業處「議辦」僭建20年
佔地共1000呎 屋署﹕會發清拆令2014/4/7

辦事處僭建賠款用管理費埋單| 蘋果日報| 要聞港聞| 20180401

早前曾在快餐店「開檔」見街坊的候任觀塘麗晶區議員、公民黨畢東尼表示，曾去信房署希望申請啓業邨舖位作辦事處，但對方口頭回覆「無位」

麗晶居民戰業委遭民建聯前議員無理DQ 現屆玩流選0票永續

地區組織 「麗晶動力」 總幹事陳蒨葶

麗晶動力活動 - 潘進源議員辦事處

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

另外麗晶好好好多大陸住客，留下看間好多好係藍絲！！！
之前孭住一大袋嘢出去，個看間就話：「如果你係去補物資，我就DiuL9死你！哈哈哈！！」

其實有冇得搞過居民大會罷免佢

利申:乜都唔識

麗晶街坊幫推

自推

大家睇plz

推啊啊啊啊啊啊啊啊啊大家睇啊啊啊

pish

前街坊推

推

全世界睇plz！！！！

睇啊啊啊

條看間咁撚串,炒撚左佢啦
樓主你忍到依家?

屌

冇得投訴，就算投訴都冇用，麗晶業委會都係民建聯嘅人

全人類睇plz！！！

推到麗晶仆街

光復麗晶
利申住左廿幾年

推推推我上去

睇啊！！！！

推啊

824

聽日出嚟遊行！！！！！

好撚pk

Push

你地起左Telegram Group 未?

淫賤聯

麗晶友推！ 但聽日葵荃都好撚重要

麗晶潘進源最經典係呢單

有朋友就提起一段香港人歧視愛滋病人的「光輝」抗爭史──「麗晶花園事件」，當中有佔領（「司令台」3年多才被清拆呢！）、有直接行動（攔阻職員下班）、有尋求外國／宗主國勢力幫助（向訪港的雅麗珊郡主請願）、有結合議會路線抗爭（1999年區議會選舉領導抗爭行動的候選人大勝）……整個抗爭行動維持了大約四年，真係為左歧視愛滋病人(定為左樓價？)，可以去到好盡。

點解佢上到位要睇呢單
過萬名居民在麗晶花園高呼同一口號，懸掛橫額、絕食抗爭，勢要趕走愛滋病 治療設施。[red]當時身兼觀塘區議員及麗晶花園業主委員會主席的潘進源，一度帶領居民抗爭[/red]

大佬係麗晶人幫推

踢走民賤聯返大灣區啦屌你老母

[手足小心] 同麗晶一樣物業管理既屋苑！！

推啊 推啊推 推啊推啊推

推推推推推推推推推推

推！

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG 討論

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

光復麗晶
btw樓主 p牌推唔起架

幫手推推推plz

Psuh

你印完派比街坊得唔得？

咁都講得出 比我唔忍
叫曬全家落去屌佢老母

天盛都搞緊罷免藍絲業主法團

麗晶係瑞安建業起同做管理，個老闆係羅康瑞
終極梁粉偽君子黎

小心佢旗下物業，仲紅過sell Hk

呢個要推呀頂！

光復麗晶，光復香港

有咩方法搞9佢先
搞到嘅幫你做下

Push.

民建聯真係禍害人間

今次可以換管理公司了哈哈哈！！

屌佢老母

支持拆佢管理處！
光復香港，時代革命

住咗麗晶18年
只係選舉前先會露個龜頭
選完都唔見謝過票
佢做咗15年 東尼做咗4年
我見到東尼做野嘅時間仲多過潘狗15年加埋 起碼我有時返學放學都見到東尼喺惠康擺下街站

好仆街啊

重要post
啲人真係一拎權就以為自己土皇帝

push

pp

個主席咁藍
呢單嘢肯定有份
之後一定追究唔到

有無得搞鳩佢辦事處

業委會係咪業主立案法團啲frd？
我屋苑早幾年都成功踢走咗班同個建制垃圾區議員喂喂喂嘅業主立案團 之後換咗班做到野嘅 加油啊 麗晶街坊

屌！畢東尼好撚慘，初頭潘狗唔比佢喺麗晶租位整辦事處搞到佢要坐大快活見街坊
潘狗死全家，今日嘅仇麗晶人一定會報！

我相信全香港好多屋苑都係咁
一定要推到佢地上水

推，今晚單嘢真係離撚晒譜，今日可以喺麗晶發生，他朝全港十八區都有機會發生，各位都要留意自己住嗰度係咪俾呢啲人玩晒，要多啲關心同參與業委會／立案法團嘅會議，一直唔理嘅話俾人搵咗笨柒都唔知

721 811

我講下啦，我都係住麗晶
依度係冇法團依樣野
實情就係得個業委會
而其實業委會係冇實際上嘅權力
舉個例就係瑞安話加管理費其實唔洗經業委會
依家每次都諮詢下只係做下樣
反正業委會多數人都係親建制嘅
投票都一定通過到
總言而之，就係瑞安大撚晒

真係要借今舖反了

附近街坊推

我印象中
潘狗執政時期樓下更亭塊通告班全撚部都蛇齋餅粽
東尼執政就係派RFID卡套 投訴46小巴報告同屌巴士脫班報告

我唔係話要吹奏東尼
只係要反映潘狗太撚仆街

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

香港其實好多呢D問題

襯呢一口氣
拉倒佢地

麗晶人推

打狗

屌！講起46真係痴撚線 夜晚可以等個幾鐘都冇車 唔撚做執柒咗佢啦

推!

有

麗晶友tg

唔好再講冇利是喇, 呢間垃圾管理公司過到新年先講

咁撚賤要多啲人睇度

我地都想有辦法令佢過唔到年

潘進源係咪住麗晶？

咁痴線
正宗妹仔大過主人

光復麗晶！

幫推

踢撚走民建聯

#9 嗰個方法會唔會幫到手？

以為終於搞走潘進源
原來條撚樣未死得

賤撚到咁

我都好想知！畀佢壟斷咗咁多年

如何成立業主立案法團

如大廈公契有成立法團的規定，須參照公契進行，並依公契規定委任管理委員會;

‧根據《建築物管理條例》，由擁有業權份數不少於 5% 的業主作「召集人」，召開 業主大會;
‧在大會中由擁有業權份數不少於 30% 的業主通過決議，委任管理委員會;
‧由擁有業權份數不少於20%的業主向民政事務局局長申請召開業主大會，以出席大會業主的多數票通過決議，委任管理委員會;
‧由擁有業權份數不少於10%的業主向土地審裁處申請召開業主大會，以出席大會業主的多數票通過決議，委任管理委員會;
‧若大廈有嚴重管理和維修問題，則土地審裁處可命令指定的業主召開業主會議，成立業主立案法團及委任建築物管理代理人。只要 有不少於業主人數 10% 的業主出席，即可以一人一 票方式，多數票通過決議，委任管理委員會。在業 主大會上，須選出管理委員會的委員，並同時委出 主席，副主席(如公契列有此職位)，秘書，司庫 及其他職位。管理委員會成立後，須於 28 天內向土地 註冊處申請註冊。待土地註冊處處長發出註冊證書後， 法團方可依法運作。
(詳情請參考民政事務總署編製的「怎樣成立業主立案法團」小冊子。)

踢撚走條仆街

光復麗晶啊！！！

咁首先要集合至少5%業主先？

推呀

幫p牌樓主推

民賤聯最無恥

麗晶友自己印出黎貼到周圍都係幫手宣傳啦

還拖! 打狗!

妹仔大過主人婆

心繫麗晶

光復一定到!!

咁仆街咁多年2015仲有46%人投佢
，根本無得救
拿拿聲搬啦

學下悅湖，推左個民賤聯既法團主席落黎

地區之聲，民族覺醒！

中共勢力真係痴撚線
上至國家主席，下至屋苑主席，全部權力核心都係好有把握咁拎到實

呢個真，之前條村，個法團係有科水比民賤聯做政治捐獻，係好多年後先比人爆出黎，而業主只能乖乖交管理費，跟本唔需要去到呀爺比錢，已經大把經費，堆廢老攬住對餅糭就好撚滿足，其實唔知羊毛出在羊身上

屌我個on9藍絲親戚就係住麗晶

如果我無理解錯嘅話

首先按法律效力嚟睇： 業主立案法團>管委員=業委會>互助委員會

業主們集合到5%嘅業主人數可以要求管委會/業委會主席開業主大會 佢需要係14日內召開同係45日內舉行 （唔係業權份數）

佢唔肯搞就可以搵民政事務局嘅人幫手

psuh

Print出嚟派街坊

點止呢d 惡行
之前係每座選左座代表去幫手開會同投票

潘狗同佢堆黨羽成日對唔係佢個派既座代表出手打壓

當時有座代表將開會發生左咩事會議報告放入自己座既各個信箱作例行報告

潘狗之後話佢地滋擾居民，強行罷免左人地座既座代表，做成白色恐怖，令其他座既座代表唔可以報告返d 會議事宜俾人，同埋滅非佢地黨羽既人數

幫手推

光復香港，時代革命！！

區選、立選之外，真係要光復埋業委會，斷獻世派勢力同圍標米路

潘進源條L樣係咪真係住係麗晶都成問題

睇得出呢次業主會應該可以換班
如果仲未覺醒只可以講抵L死

反送中反到業主會都換底
都真係由基層慢慢推到上政府都黃

點解佢落選仲叫自己係區議員?
好大罪喎?

不問世事見到咁都要幫手推下

幫P仔牌推

不能不推

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

選主席！

其實人臉識別系統一過 冇左保安呢種行業 點解冇人講

呢邊都唔掂呀 中產自己搞返啦 好得閒呀？

原來咁多仆街野，幫推先
另外今晚麗晶巴絲好堅，辛苦晒

住戶要覺醒
麗晶要換血 加油

根本唔只麗晶
好多區都畀民賤聯入浸哂
係大家呢幾年先如夢初醒

推 一定要光復

發覺生活係香港真係好撚慘 邊到都無公義

民建聯最無恥

民賤聯

學下人地公屋抗爭，有乜唔滿意,每晚搵一座打爆個消防bleak glass

有無人想夾股開返間物管
踢走依家果間

相信好多街坊想咁做
非人血饅頭 而係建設社會
做返建制派做既野

我相信好多大樓都會想用
Yoho town, 新城市, 訟明苑等
0
0

趁今獲一擊ko佢啦。 中共就話難搞姐， 屌啦媽自己真金白銀買既地方都話唔到事！？

推推推

民建聯打橫黎
同依家香港一鳩樣

冚家鈴！！！

今次煲大佢

物管畀民建聯同建制班垃仆街收歸哂
甚至根本係佢地自己人開
投票揀公司又係佢地自己人
根本個貪污個情況係好撚嚴重

希望香港人爭氣
可以開始改

其實又何止麗晶花園
好多業委會都係好藍
點解？
因為大家都要返工完全唔去關心屋邨入邊既事務
搞到好多藍絲廢老好理所當然咁當選主席/業委會成員
要踢走佢地好易
大家要真係關心自己屋邨，有票就要去投
無論乜野大小事務都係
因為對家同政府一樣，怕你人多
利申物管狗

原來有咁多內幕

自己屋企唔俾返 唔搞到佢永不翻身 唔好叫自己香港人！

唔交管理費/每個月拖到最後先交會有咩後果？

屌那星,妹仔大過主人婆

光復麗晶 ✊

起你息，去到最後small claim你
唔著數
主動關心屋邨事務
保安有冇蛇王/當值食煙個d
同個講十個保安十個蛇

換管理公司啦

好垃圾

呢區不嬲都藍左好耐
完全feel唔到條友有做野
泳池十鳩幾廿年都係咁個樣
上次打風 十三座個個位搞撚左成年先整番好個巴士站過個邊個駁位

Btw隔離就係惡名昭彰既啓睛村
之前槍擊案就係係呢一條蝗村入面
光復既話一定要光復埋隔離
屌柒班支那賤種

屌成個業萎會執撚柒咗佢啦仆街到交佢老母管理費屎啦

推哩個

趁呢次剷平佢個架步啦

條路自己揀怪得邊個

推呀！勁黑暗

推到佢仆街

推
住咗廿幾年

仆街，幫推下先，
推俾街坊知，再等街坊叫醒班淺黃，
搵人問下條女支持五大訴求無，拍埋片玩大佢

一陣0830睇下麗晶街坊同管業處點傾

保皇狗死全家

diu

前麗晶街坊推啲仆街管理公司執柒左佢啦

如果有看更咁撚串，一定玩到佢工都冇

Tui

tui

Pish

業主光復麗晶啦!幾時選業委會？

街坊推

麗晶垃圾到仆街
根本結構有問題
勁多單位都有漏水問題
外牆 樓上 天台
管業處都俾人屌撚慣 所以搞左啲免費補漏油下油
估唔到今次仲搞到咁

推呀屌!!

cls

幫你推，要斷絕所有禮義廉既一切有機會拎到票既行動

聽講采頤都好有問題

保皇黨裡個個都唔係好人，呢啲私吞公款公器私用的垃圾，怎麼還可以繼續做業主立案法團主席？

麗晶想當年點攪啲愛滋病病人？

唔好賴哂落嗰條潘姓民建聯度，佢地都有責任的。

報應！

任何野落係民建聯對手都無好野
連一個屋苑都搞衰

佔領之父

推鳩佢啦
唔係畀呢啲仆街再做下話

等睇光復麗晶

東尼好野黎，仆街潘進源成班圍威喂幾十年乜9都冇做過淨係呃飲呃食

721
811

G持

由細係麗晶大，推

推啊 屌

推爆

全面光復香港，寸土必爭

前瑞安員工 不了
公司真係西到爆
d盤pm會叫site staff去支持政府

富榮都好撚藍

推呀 光復麗晶!

唔係住麗晶點幫手

黃大仙街坊表示

麗晶街坊唔錯

召集所有居民，一日唔重選業委會，一日唔交管理費

push！

老黑宿舍

民賤聯全部食屎狗落地獄

光復麗晶

求推post
政府三更半夜mon post 同出文澄清實有古怪

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

一定要整個法團出嚟，光復麗晶，好似太和咁

仲有咁多人投佢

五大訴求

團結就是力量！麗晶加油

Ok私刑
第日斬死你就係呢啲看更

咁撚樣都得
推

不投麗晶動力

唔關事都推一推

回覆內容...
兄弟，上啊

一票不投民賤聯

我覺得麗晶係仲有得救既
之前投票裝唔裝修大堂，最後都成功不通過 無比人呃錢
其實呢幾年麗晶搬左好多後生入黎已經多左d新血，最緊要大家 諗過可行方法換走班業委同趕走潘狗先

開條戰線去信ICAC?

起碼你即場diu9佢丫
好lun 仆街

睇到都嬲

可以點支持畢生？

光復麗晶要搵定地方畀手足撤

雖然P牌推唔到
但琴日直播見到咁既事 加上過往歷史
佢真係以為自己隻手遮天
之後更有可能會出現更過份既手段
今之已經有街坊因為佢地比人拉
希望你地可以借呢次事件 鏟起佢地

光復麗晶 打著反圍標的口號啦

今次

加油呀麗晶街坊

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

屌，看更嚟咋喎，以為自己係業主，俾我就屌撚柒死佢

果次投票好多人有票但投唔成, 好彩最後都否決到
就係瑞安幫手派選票, 明明重派緊票, 但個投票已經截左咩玩法

巳通知 麗晶友

幫你推
印傳單塞入信箱得唔得

幫手推post

班人都未分清主同次 今次係好機會 一定要多做宣傳煲起佢

睇得出,琴晚條支那婆廣東話都講唔清,
我係芳港能

投訴其他野囉

痴撚線, 你看更黎咋on9
分清庄閒先

你出聲就吹雞一齊圍佢嘛。好似保安部肥婆咁

麗晶友唱大佢
陳蒨葶=麗晶動力=民建聯=仆街潘進源
要咁講街坊先明

同座既行樓梯去佢門口淋屎淋尿

最新18區TG Group

整連農牆

你話 我365 日叫人唔撚好派利是

麗晶街坊咁忍得！！！

麻包袋啦 仲同佢地玩腐敗既法規？
會唔會見avengers 去刑事告ultron, Thanos?

搞事果班起碼有一半已搬走曬

正仆街

真wor
日日投訴信

麗晶咁搞一搞，佢樓價跌三成。

真係估唔撚到囉. 原來保安大過業主, 笑撚左囉

拎5%業權份數開業主大會係咪可以罷免佢

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

推到班建制仆街

咁撚痴線邊有人選佢

屌你老母民建聯

大把人做bnb

真心 香港以前好多人唔理法團阿 區議員阿個d。希望家陣好多人覺醒

換9哂業委會同保安公司啦屌

幫手推 post

真係慘，宜家買樓都要顧埋個業主主席係咩背景先好買

幫你推

點光復

推

我討厭政治既後果

街坊保衛自己家園，做野啦

可參考東欣苑點樣推翻個法團，但前題係夠多業主

開業主大會罷免佢啦

一講到比錢
班廢老先識醒

今次要集合5%集權先可以開會
唔知班廢老會唔會支持

推你

推到民建聯仆街

見過呢條友 典型廢老 冇禮貌 唔識尊重人 乜都唔識 廢話講十幾分鍾都講唔出重點

全民覺醒

支持

推 唔好放過佢

推佢老母

推爆佢

一個都不能多

Pk

推！ 香港人，不接受，不容忍，極權
一定要反正，推到惡勢力，區區一樣，無分你我

我只係能話大部分業主之前傻傻下，
覺得事不關己。就攪到潘已完無限永續！
依家各位覺醒了！希望大家真的有記性！

畢東尼真係好慘

無手足帶果藍去探下潘生？

大家係街上見到佢，記得問候佢

民建聯冇個好人

痴撚線
一人獨大！

呢條仆街, 真仆街
當正自己係土皇帝
尋晚既事, 佢一定要負責任,
佢話唔關佢事, 就逼鳩佢搵管理公司
等管理公司搵佢尋仇

打錯
係逼佢換管理公司

用依單野同其他屋苑宣傳，睇下仲投唔投建制

報ICAC？
一齊踢走班民賤聯

全幢大廈一齊要求換管理公司
依家係佢係咗住啊，定係佢咁把炮買起成座大廈啊

推
建制網絡縮影

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

香港人撐香港人

建制同ccp 一樣玩開權術
希望麗晶 可以踢走個垃圾

up

麗晶朋友要搶返個業主立案法團話事權返嚟呀！

要靠 街坊落去 撚鳩d 廢老

唔撚係講笑 成個管理處啲人藍到仆街 次次管理處開會都當畢生狗咁屌 又成日打壓佢 入面有個大粒既姓姓蘇 無記錯叫冠成 串撚到仆街成日係facebook屌鳩黃絲
利申有fd喺畢東尼到做過intern

麗晶花園, 富強苑, 南山邨, 天頌苑, 洪福邨

影相擺上嚟啦 實有人幫你處決佢

不單止係麗晶管理處有問題 亂麗晶商場食嘢嗰間餐廳同新開嗰間米線都係民建聯 民建聯民建聯民建聯民建聯民建聯咁自戀咁自戀咁自戀咁自戀咁自戀係咁亂係咁亂咁戰亂任戰淫賤聯淫賤聯淫賤聯淫賤聯淫賤聯淫賤聯淫賤聯淫賤聯

唔怪得古人成日話
看家犬最惡

頂

嘩屌 究竟香港仲有幾多呢類黑暗屋苑

推到熱門

其實夠5%既業權份數就可以委任一名業主召開業主大會，呢次業主大會只要有不少於10%業主出席，而會中有過半票同時大於30%業權份數主持就可以成立法團。

問題：未知麗晶既公契係唔係瑞安揸左超大份既業權份數，如果係就真係好難成立法團。

利申：麗晶居民，之前工作有睇過下cap. 344

係

好多屋村都係藍到不得了 年中貪啲管理費貪到fatfat

同埋其實可以搵觀塘民政事務處幫手

襯住而家 換番批有良知，識得分是非黑白既人！

係，法團應該係最大，因為我地冇法團，所以夠5%業主就可以推一個業主出黎召開第一次業主大會，用黎成立法團既管理委員會。

推呀 ！ 成日係到坐車番工！

咪人live比人圍屌緊個個肥佬囉

大把
中產 半山尤其多

民建聯d仆街落地獄啦

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

見過果條女
唔係得罪
真係好撚似一樓一
鮮粉紅披肩+雞款高踭涼鞋+搵個大夾夾頭髮

街坊pushhhhh

街坊幫推！！！！！

Off topic 有野想講

麗晶屬九東選區
但係德朗邨（相隔一條馬路）就係九西選區

幫推！

要光復香港 先光復麗晶
要推翻警黑 先推翻深藍管業處
另外 順便就幫埋民建聯 滅黨
要滅共匪 先滅民建聯

推爆佢呀 一票不投民賤聯

香港電影欠香港人一場革命

日日喺佢看更位倒瀉汽水唔犯法下嘛
唔駛清潔呀俾咗管理費

居民反對座樓隔離起愛滋病診所唔得？
會多咗班唔知咩料嘅街外人出入
本來嗰邊就應該起學校起康樂設施
你起愛滋病診所喺第二區，其他地方都會有人反對啦
利申：以前住噴水池附近

好撚無恥

811

出糧畀佢仲要屌翻我老母？

罷交管理費睇佢地點？

我要你跪翻係度淋一日雨，我先再考慮交唔交啊

民建聯出賣港人出晒夠架啦

推到街坊見到

又係仆街民建聯

爭產案係冇底線 老母都唔理

好心寒嫁 真正文革紅

推上去

唔係住麗晶尋日都好嬲
好難想像住果度會有幾嬲
加油幫推

投票險勝仲有一半人識諗

其實對上有一次麗晶好似都係一樣
唔明點解又去麗晶
似係比人導向左去陷阱

麗晶居民

以下為各區前往825荃葵青遊行起點葵涌運動場之巴士路線資訊：由北區及沙田大圍出發46x>葵芳邨49x,48x,40x,43x,73x,278x>城隧落車轉47x>智芳街由屯元天出發天水圍69M(或任何巴士由大欖隧道轉車)>新都會廣場屯門(兆康苑) 67M>新都會廣場屯門（良景邨）58M>新都會廣場由港島各區出發灣仔北930(可由西隧轉車站轉車)>葵涌廣場由將軍澳區出發將軍澳（彩明 290/290A(可由龍翔道沿線上車)>葵芳廣場 由觀塘及黃大仙區出發平田38(可由觀塘道及龍翔道沿線上車)>智芳街由油尖旺區出發奧運站 37>新都會廣場旺角（柏景灣）33A>智芳街 由深水埗區出發北河街 37>智芳街北河街 33A>智芳街由東涌出發裕東苑 E32>新都會廣場迎東邨 E32A>新都會廣場

From tg group

1.起學校唔會多左外人？

2.結果後黎護養院後黎用得最多係麗晶人 ，起好20年亦完全唔覺有任何所謂外人嘅滋擾

3. 所以咪話左當年反得最勁嘅好多已搬走

理得佢咩政見
做服務性行業屌個客？
看門狗咋
以為自己做獄長呀

麗晶街坊加油!!!!

幾時攪個光復麗晶遊行

0815 麗晶花園
市民相幾0815到管業處要交代保安取消密碼+不准黑衫居民進入+放警察入內拘捕2名市民

1045 街坊正等待助理總經理蘇冠成回來回應，已等待近1小時30分鐘

1050 蘇冠成到場，建議到會議室傾討，誰知堆滿雜物，居民轉而建議到缷貨區，有過百街坊聚集

1110 蘇表示昨晚知道事件時不在港；麗晶花園管業處中他為最高級別職員

1122 蘇否認管業處曾指示穿黑衫的人不許入村；居民斥與事實不符

1130 黃色暴雨訊號下，有數百名街坊聚集在卸貨區內，質詢蘇關於昨晚的事

1139 蘇表示昨晚有管業處的職員報警，亦有居民報案，但未知該居民身份

1150 關於昨晚換密碼的決定，蘇表示不是一個人的決定，而經過諮詢職員，同時有諮詢及通知業主委員會，但不方便透露是何人；居民則表示昨晚管業經理趙健雄說是其一人的決定；有業主委員會成員否認曾被通知，蘇隨後表示只通知了部分委員。

1157 居民要求居民大會

1200 居民斥昨晚有至少兩名居民被捕，蘇表示個別事件不作回應

惡成咁，真係痴撚線

Pushhhhhh

支持麗晶街坊，要換走條建制仆街

1) 學校嘅係學生咋喎......點同愛滋病？
2) 所以起護養院無事呀，居民都要睇街症
3) 天花剝落、木地板又差......唔搬走都要執過啦

麗晶嘅後生街坊一定要比家人知道民賤聯嘅禍害，今次係示範，今次樓下拉人，遲啲民賤聯出賣街坊報警入屋捉人，就算家人係藍，都要解到佢地知道。妹仔大過主人婆

唔怪得咁惡啦 個保安好似主人咁

全面拉倒民賤聯

黐撚線 屌返佢係邊撚個出糧

咁L串既

如果麗晶係瑞安起既話，咁呢間管理公司就係公契管理人，權力好L大，佢可以完全唔聽業主既說話，唯一出路係成立法團（有d難度，但非不可能）

利申.其他屋苑由自己成立法團至今。

哦成幢樓係蛇齋餅買哂

搵依加在場嘅街坊睇下現場夠唔夠30%業主？
如果依加都夠咪成立到法團

你地搵畢議員會唔會幫到手？ 但依加區議會休會唔知佢有沒資源幫手

落緊雨
現場好似唔太多人

麗晶人加油
成立業主立案法團
換血踢走藍屍暴力

港豬 一直助紂為虐 報應呀
今次醒未呀

岩岩買左RG 想入group
求pm

麗晶係瑞安起嘅
利申：一起好已喺度住

推無得講
踢走管理公司

puzh

推 唔知有咩可以幫你
但個看更 分唔清莊閒喎
妹仔大過主人婆

咁撚仆街
光復

堆！

推，自己麗晶自己救

依啲垃圾屋苑垃圾先住
祝麗晶花園樓價大跌

自己屋村自己救
有無咩group可以一齊集下氣

利申：屋企人住果度

支持麗晶街坊!

麗晶街坊好型 幫推

民建聯算九數
今年區選 大家識做啦
我個邊都係 選舉先舖頭
根本佢地搞旅行團係抽油水

Airbnb近呢幾年多咗

叫佢入麗晶tg

印傳單好提議！！！但要揾多啲人一齊派先得

share出去等多啲人知道麗晶發生乜事，希望有傳媒mark實麗晶情況推翻業委會就指日可待

幫推 一切又社區開始

係！！我唔記得mark呢單業委會主席淩駕區議員

推！！！

我嗰陣都係咁諗條pk當正自己係皇帝仔

推！！！！

好好好好好多阿婆阿伯頭投畀佢加上好好好好好大陸人

民賤喺度派咗廿幾年蛇餅，嗰年我地好努力做民宣先啱啱好踢走佢咋 依加多咗班後生，希望會越嚟越好

推！！！！！

佢仲當正自己係麗晶皇帝咁

係咁多年嚟都係佢班友玩哂

推！！！！！！！！

推！！！師奶吹水威力不容忽視！！！

總之係民建聯既一票都唔投比佢 退左黨都唔投!

share呢單嘢出去！講曬畀啲姨媽姑姐知！希望搵到傳媒mark實麗晶情況

sd mail打下氣，搵傳媒留意畢生！！最緊要係講曬比啲姨媽姑姐知道麗晶咩料

lollllll

好感動自己住嗰度幾年前一嘢將奶共派由區議員同法團踢走

唔好只貼 同溫層，其他台平都做下野啦

阿伯阿婆大陸友

其實私了先得啦好多地區野都好仆街

推！！！！我唔知呢單

推！！光復麗晶！！！

加油

推！！！！！！！！要搞！！搞大佢！推上報！

推，要講曬畀啲親戚朋友聽！！！！

咁撚惡？咁唔洗有區議員啦，麗晶區議既範圍就係麗晶花圍一帶
d通告唔貼屋苑範圍比選民睇唔通貼過隔離選區咩

推！！

求link

幫手share出去，同曬啲姨媽姑姐親戚朋友講！！希望搵到傳媒mark實麗晶！！！

係，係真係玩9區議員，條pk當正自己係呢度大佬咁款

佢而家係咩議員？點解個網仲係議員辦事處？！
同個業委選舉方法都好有問題…咁玩法，不停連任都得啦，除非真係座座既住戶都出曬黎投票

求建制業主立案法團list + 光復遊行

咁癲

pk係今個月頭條女派傳單，上面寫「五大要求」，擺明誤導

仆街 賤到 麗晶居民加油

麗晶居民幫推

話麗晶抵死既人自己睇

推!!!!!
要光復麗晶就出聲!!
守護家園要靠自己! 唔係靠垃圾港共!!!

街坊再推呀

一於同佢講，我10分鐘行落黎一次，你記得唔好比我捉到你做自野同訓覺，報警你監都有得坐

捉到記得拍片，有片先告到

保安開工訓覺刑事，見到記得拍片

阿蘇生又唔舒服喎

[復仇閪] 全港業主入 專業級清算仆街物管

嘩屌咁仆街

推俾更多業主知！

藍帽哥哥好正

大家得嘅話可以一齊嚟討伐麗晶業委會！！！！！

我見到有人獵擊畢，你係唔你FB群到?佢選唔到麗晶就慘，又多個獨立左地方

咁樣玩殘啲米飯班主都得

乜春嘢動力
又唔係住當區又唔係業主，仲要走入去人哋個業委會會議
成日靜靜雞去隔離邨民賤聯個辦事處

一定要起咗潘狗個系統

記者請重拾利君雅氣勢插追問10項注意 825警察用槍指你哋